邊到有最好食嘅牛腩麵?

元朗好似有間幾岀名

屯門新興

土瓜灣潮味莊

金銘

推多次新興麵家

點撚知最?食晒全香港?
譚臣道華南啦，不過好撚串有得同澳牛比

旺角西洋菜南街個頭有間好食 唔記得名，2x蚊但得好少

係咪北角？

兄弟見唔見到上邊條友話屯門新興？